[I/A]King’s RAID 王之逆襲#205 夏だ！海だ！水著泳裝初次乳首解禁

新手簡單教學

日文

中文

我之前用雷電3.0最新個version, download埋plug果個模擬器專用apk
日頭掛掛下都會彈app, 所以已經剷咗模擬器, 用ipad代替

好彩你1001咗
岩岩覆緊冇睇幾樓 差d奶嘢

屋企無PAD 手機會爆炸

模擬器我覺得睇驚 每次玩新驚都要試3,4個模擬器邊個最穩

KR我用BS so far都ok 就係凌晨個下會斷

bs呢個垃圾我永不錄用

夜神同雷電都狂斷

唔知有無人比標題呃左入黎 補返個乳首解禁圖比你地

瞓醒就見到爆Post
終於唔洗我開

本來想strong hold 1000等你

四季巴破壞傳統
強烈譴責

最鍾意用雞糊斷人莊

唔洗等啦，之前係無人開(無人玩)先我開姐

每日一洗 洗左好長個黃色棒棒出黎

感覺隻game 唔多人上線？
戰役搵房搵左好耐都無人開房⋯

依家龍個d野基本上個個自己搞掂

多人挑戰個啲會搵熟人夾陣 所以你好少會見到街場

如果你講打龍個D既話係可以自己刷
挑戰既話通常都係公會圍內打
想人幫手既可以係世界頻叫下，睇你撞唔撞到班長期幫人既台仔。

我今次都打唔到hell 好難打

4星武，3星S4寶 光法
act lv 54
重玩定繼續？

光法依家都勁 我覺得唔洗重玩

不過我唔知新手有咩送依家

毒奶我pve 兔奶我pvp
邊件好用？ 在線等

我既話肯定係女行先

但我依家成日都係喇叭加MAY 毒奶少用左

感覺毒奶唔係220都好難上場，硬係覺得其他人D buff好過佢

最後兔奶左 我都係鍾意玩PVP多 仲有減命中即刻扯左

D歌又幾好聽

一隻AOE都無過唔到74

魂武直接秒王

我最勁個把魂武係 凱瑟

今季果首都唔差

D 角色專武係打返黎定用鑽抽？？

PVP有得儲幣換
公會/皇城有碎片買
小沙大沙有碎片打
世界boss/旅館等等有隨機卷抽
活動都會送
不過最簡單直接係抽

用模擬器 掛活動 過一陣就斷一次

黑化男盾

???

if you can't beat them, join them

咁樣唔算黑化既 唔做聖騎士姐

啲歌有無320K既DOWN

新手入坑， 買左初始號有8萬紅石 係咪用黎抽專武？

我見無角色抽

初始得咁少專武，你諗好邊隻做DPS先

係咪要在抽專武？ 但角色係無得抽？

角色有得直接買，專武既話想快既可以抽。

呢隻game大部分都係農返嚟
專武 專寶 靈魂石 神器 都可以用碎片合

前期的建議唔好抽 你可能抽咗幾萬鑽都冇一把啱用
鑽可以用嚟買角 可以買新手禮包800鑽嘅二星英雄選擇卷
不過英雄選擇有限制
專武寶急用可以買歡迎回家禮包 9000鑽自選

最緊要揀咗自己嘅dps先

忍到手既話唔好抽哂 留返幾萬做消費活動

揀好老公老婆先決定方向

勁係一時 婆係一世

冇uw自選劵嘅喂
正常初始冇廿張都有十幾張

玩係一時, 棄係一世
要玩就要玩meta
一nerf就棄

係咪無影哂 消耗品

上次PD SERN 講明下個版要NERF潘希

仲有咩可以稱上OP META

即管睇下佢nerf完潘潘會唔會比人屌爆菊

呢隻GAME不嬲都係咁咖啦

NERF你1,000,000攻 加你1防 呢啲唔叫NERF係調整

仲要唔洗賠武

我自己就主力潘潘
佢真係nerf到用唔落手就會棄
反正身邊已經冇人玩呢隻驚, 得我自己係度用愛發電

咁佢依家真係太勁呀嘛 NERF少少 乖豬唔好棄

幾時有講

潘潘苦主大聯盟

唔好Nerf到天空 大小沙打唔到就得
仲卡緊大沙7

我大沙5已經唔想試
好頭痕

升完Theo 220之後唔知升乜
連Trial都唔知打邊個好

我睇返條片都唔見 可能我記錯左

sorry JJ插沙

但係我明明記得有 可能睇錯舊片

女槍滿魔加大量穿透 準備屌打大地

打牧師囉 升奶一定無錯

點解個初始號得石
我見啲人好多卷直接10星

跟住應該輕鬆過大沙5
二階就過6

9星116 低配

大沙嚟講差唔多 話晒都係目前PVE頂點
而且大沙4同5 難度差好遠

有無凱瑟打大沙組隊推薦

大沙近戰食屎 係食兩舊屎

個棺木永遠打唔爆

我連打大沙要用咩技都唔知 打黎打去都係3 亂入8隻都過

宜家都唔知有咩奶好用
SW咁Q少All in落一隻奶都揀唔落手

黑女主 物魔通用 PVP又得
我都諗緊升

黑奶

萬能牙MAY

May SW有用?

日本WIKI寫SS

利申無

長時間咪好勁

未打過Flow Trial
慘
又要升其他野打佢

大小沙特性
1. 越高魔力越高傷害同格擋
所以要扣魔/禁回魔 eg 艾班

2.有減回同減攻速嘅技
因為冇得吸血所以要加回抵銷減回eg 喇叭
減攻速係小沙配隊有盾嘅話唔重要
大沙之後再講手

3. 攻擊必中 + 無視防禦
坦裝只需要堆物格/物抗/血
P.S. 大小沙都低防 所以穿透冇乜用

大沙專用
1. 扣魔 如上

2. 減回 如上
減攻速係大沙主要影響打條
當大沙血量去到66% / 33%會
強制進入動畫 動畫完之前打完條
打唔切硬食通常俾大沙秒
低層應該冇問題 5以上前排要配少少攻速

3. 其中一招大技長期驅散+暈
後排奶要夠100異常抵抗 唔係嘅話會出唔到技
免控狀態因為會驅散所以冇用
不過艾班無敵盾好似無法驅散 （唔肯定

4. 戰鬥會分太陽/影 兩條路
太陽只可以出近戰 影就遠程
兩邊嘅buff 分開計 所以buff神器要放係dps嗰條路
Eg 痴線妹係遠程dps所以深淵王冠buff 要俾後排 唔可以俾前排
不過對大沙嘅debuff 就係兩條路共用
所以我會將扣魔刀同公會鞭放前排

5. 大沙5以上會多一招大技
會喺前排叫啲棺材出嚟 要近戰dps打穿 唔係前排會死
所以4之前有一定練度嘅遠程dps都過到 5就唔得
而5之後嘅近戰見過嘅有 伽司 腿妹 Theo

其他details 可以睇呢篇 7樓之後係大沙

物理隊sample

同凱瑟有關嘅得呢條stage 5
不過係同痴線妹雙dps
而且條片冇show damage
所以冇乜參考價值

唔該哂

參詳下點砌先艾班好似都幾需要

物理隊走唔甩
唔要求全女班就練

黑奶最少可以勁半年 2階效果又勁
May有一把0階已經好夠用 其他方面黑奶屌打

May仲要係NPC

我又毒奶又喇叭又阿MAY 遲D諗住練埋JUNO打PVP

仲要練艾班 好似行錯左好多路

不過艾班我抽中左魂武

我依家活動 用喇叭毒奶凱瑟矮人 刷

第一樓隻臭狗係咁射後排有時會翻船 有無方法汁汁

無試過會死

可能係我D魔王軍裝未5星

大奶上盾換毒奶試試

換左大奶 真係穩左

仲要無低傷到 毒奶依家咁廢咖咩

上毒奶通常都係要佢個無敵buff
所以唔係成日用唔清楚
平時要穩定性都係上龍女大奶
有盾有回

DPS仲高左 完全睇唔明
明明毒奶增傷技多好多
真係想炸Q左毒奶D專

大奶用咩字? 攻擊 攻速 其他防野?
專武3攻石?

大奶S2盾同UW都有buff

玩玩下入左個新王的試煉 拎左隻英該隱
呢隻英養唔養得過？

你養黎想向邊方面發展？

試過用貓女秒棺木，但後排頂唔順，到搞到後排保得住
佢又發脾氣秒唔到😿

同埋大沙可以吸血

應該要自己上youtube down
而家果首英日都好聽

汁左6首歌320K

你後排上咩同死係邊個位？
我見魔法隊通常上Shea 黑奶 潔拉
配夠狀態異常抵抗應該唔會死

玩GAME 推圖睇劇情為主

咁建議你唔好養
NPC專武一黎拎得太慢 二黎呢隻偏向PVP角
你養普通角色已經夠你玩

艾班(9星)+黑奶(2星) 輸出40億
艾班+喇叭 輸出25億

黑奶差唔多空機體個增傷CLS

大沙得一層樓 放喇叭都唔係要佢增傷

我原本拎佢個減CD
但發現根本唔洗減

無潘希 用射LIN得唔得?

我用龍妹 大沙好似無防 射LIN唔洗點防

防穿?

0防穿都得 打大小沙防穿無用

即係射LIN直頭唔洗S2光

miss咗狗男女係咪要等下次？

你講miss左咩先
雙專pick up? 應該唔會再up
英既話去圖書館到拎

第9章通關後去圖書館用體力刷副本就可以拎

赤月用極速戰鬥啲人會ON99唔出技

用返雙倍速主隊由24變左34

極速會出唔到 雙倍都會卡
我而家都係用正常速打

黑奶冇SW都咁多

我隻黑奶 無用過自選都3星 係咪有可能性

呢首都好聽 仲要係泡菜妹唱 唔search名都聽唔出

thanks

Google又查唔到

你講可唔可以上場
而家都3* 唔使升其他角又有卷咪上

黑奶打長途關係咪唔點T5暗

我會點 除非你有需要點其他

都係死大技個位
後排 黑奶 may 潘希 艾班
而家搞清楚左個問題係邊後排好平安
但就變左貓女秒唔到木棺 潘希又唔夠力一波打到66

後排輸出 第一次大技係雷電只可以Re
唔係唔夠damage
痴線妹我係配Oddy 艾班 喇叭 打兩波
第一波痴線妹 S2 S1 S3
第二波開扣魔同SW 痴線妹配Oddy S3

貓女點解唔夠力？本身後排係放對boss增傷？

我用雷電 快速極速都會卡
赤月而家全部用手機正常速打

推圖用開男盾70lv好似唔係好頂到
駛唔駛轉過另一隻坦定繼續用上去？

我諗係練度問題 男盾應該夠推到爆機 仲唔洗專

龍裝升星

打副本個龍裝 夠推哂所有圖？？

先龍裝 直到可以農魔王裝

魔王裝係打咩拎？

魔王軍，打完第九章先有得打。

沙灘活動幾時完?

星期二應該係

刷得13萬體炸

到底係個Apk有問題定雷電 呢排狂閃退

我用雷電無事

榮耀自由賽季偷上挑戰
解完PVP任務

今日至星期二，日日有野拎

送完都唔夠練黎打新關

雷電琴日每場都咁

旅館入面, 如果無買個英雄
好感度滿就自動加入
買左個英雄, 好感度滿左會點???

有D無關痛癢既野送

黃豆一粒

咁撚慘

愛心都有啲用嘅 換體力 好感

防穿係咪好重要？
公會d大佬建議要600以上

無，因為大佬們show裝備好多都有防穿
所以我問佢做乜要咁多防穿，佢就答我基本面版要600

公會裝多防穿正常，因為好多都係由T6合上T8。
一般關黎講防穿有May姐已經夠，再加上本身DPS既天賦or其他sup既buff（E.G.黑奶）基本上已經夠曬多。

唔是新手但買咗物理帳，有痴線、米露露、歐迪、矮人、喇叭、Priscilla普莉西拉、Shea希婭、梅蒂安娜

唔打PVP唔洗練米露露
後面個兩隻奶都唔洗升
4人隊就痴線妹、矮人、喇叭、ODDY。
NPC媾廚娘、May姐、金盾

成日覺得公會班大佬教得怪怪地
但事實上佢又勁過我，搞到成日懷疑自己玩錯

想問邊度有得買帳號咁好？？

8591

勁又有好多因素既，淨係sup/神器都差好遠。

穿透要睇情況決定數值
基本上敵人要超過五萬防先會有效益
而穿透會係450之後開始遞減

如果你要打高防嘅boss eg 試煉 WB3
穿透堆到1000都冇問題

而大小沙呢啲本身低防嘅boss
穿透就冇乜用

所以公會裝唔一定要600穿透
反而攻擊先係最重要
真正嘅大佬係dps 裝16攻 堆到150萬以上
其他屬性eg 穿透 攻速都係由sup提供

有懷疑可以係度問嘅 答到盡答

大奶你地用耳環定戒指?

要堆高S2盾嘅話係用戒指

腦錯亂 耳環先啱

我都係咁諗 用緊耳環 有時無啦啦瓜左 可能要升下UT

你打咩死 試吓係UW落粒物/魔抗

BlueStacks都係，好間唔中

多謝你，解答得好詳盡

痴撚線，認真玩遊戲

王逆日曆??

乜有咁多event架？

世界王同公會戰都寫埋落去 一定日日都有咖

嚇死人咩

本身想玩 但原來冇左五星卷

角色?? 角色劵無咩所謂啦 又唔洗抽既

其實正常90lv係咪都係用龍裝? 唔玩pvp的話

前期黑龍 後期公會+魔王軍

星期一好危險 比人怒劈3億

你本身無個隻英 咪剩係溝隻英無獎勵囉

有隻英 再溝滿wo

Pvp我每星期打一場

我玩呢隻game主要係鍾意pvp

比你屌打

你調轉左黎講

你贏左我
我條隊真係對面坦少少都打唔贏

今朝有打過你咩 唔記得你id

你今日滿好感 要下一次出現係旅館先有

岩岩先打完
廚娘公主塔盾米露露

公主我依家覺得麻麻地勁
除左招雙消之外真係無咩用
我最近唯一見過一次勁既公主係全攻裝壓制套不死戒指 插一刀 A撚死哂我成套

有220咪勁
你睇下YouTube Cxxxxxx Gamer個隻公主

220凱瑟應該都係唔勁
以前比人控唔怕 依家啲人興扣魔 屌撚星聖劍都未拔到就輸左

我試過成20秒一粒魔都冇
企定定比人屠

有咩方法解 控我唔怕有樂皮 減魔真係濕鳩

冇得解
你整MP/SEC咁就要放棄其他野
邊個出招快就邊個贏
天下武功唯快不破

我隻鳥姐160速 120擊回 都係減快過加

凱瑟130(+500)速 擊回80 劍都拔唔到

依家除左黑奶仲有咩會減人魔 樹法?

仲有Juno
加埋塔盾貓弓封魔
你呢世都唔洗出技

封魔可以解 減魔一定要有異常免疫先防到 好狗

我用坦隊企係到比人打20秒先
仲未死我咪贏囉
半放棄狀態

新王 兔 球 女盾?

舊版坦
唔用男人Cain
用Scarlet

除左凱瑟之外我都唔用男人 兔仔唔計

用新版Kasel囉
又必中又禁魔

白凱220左先 仲要養返d pve角

到時黑凱可能都nerf左

睇左fate套電影
極度懷疑KR對黑化狗男女係抄黑櫻同黑saber

巴哈：圖鑑看王防禦多少
看唔到？

回坑 而家應該買邊隻英 跟住應該向咩方向進發

光法隊應該簡珍定光盾好,見好多唔同講法

見格蘭薇絲以盾黎講排名又好高吓,但見d人多數話用珍或光盾 (六千石唔知買邊隻好),有冇高手解答吓

主要係天使要升專武
jane淨係要S3UT就夠
上限係天使高D，但開局粗用jane就夠

原來係咁,白盾係咪可以無視咁,直接升珍算

白盾後面打赤月先要升

明白

有無人計過天使要幾*專增傷先夠同珍比

3*UW 開始
冇諗住上5* 我會寧願用珍 龍弟

簡單總結 有錢人天使 窮人珍

有冇大佬知點睇王防禦幾多？

新弓好唔好用其實,見維基巴哈都算好評(例如放入光法隊)

NPC唔係一般人養

應該淨係地圖上面個D有得睇？

都係抽武器比佢?啱啱玩唔太識分,純粹見個NPC幾勁咁

NPC武器要用好感換(即係同你媾佢返黎個方法一樣)

平平地練個尤利婭仲實際

Yuria PVP用，同塔麗沙唔一樣。

點解俾個A 唔係 S 潘希

要求太高突掛 呢D野參考下算啦

我都玩光法 但sub 同補師用咩人易配合？

盾用珍 補師用蘿莉(因為送既隨機專武抽到佢)

初期都係大奶龍女薩滿 魔隊可以練埋蛋妹

之後要追高傷就布偶個啲之類

今日出女槍嗎

已經最update tier list

記得一點前換晒啲活動幣

巴哈

我唔覺得佢個TIER RANK有KEEP住改

個WIKI當睇資料會好啲

我刷左20萬體炸

12點更新

女槍一出就有泳裝

<英雄資訊>
■ 職業 : 戰士
■ 攻擊屬性 : 魔法

<英雄技能資訊>
■ 空虛的旋風(1技能)
對前方範圍內的敵人造成12次的魔法傷害，並於每次打擊時使目標減少相當於150的魔力。

■ 突破者(2技能)
解除自身受到的負面效果，對全體敵人造成魔法傷害，並進入 [突破者]狀態，且強化基本攻擊。當處於[突破者]狀態時將無法使用技能，並對狀態異常免疫。進行一般攻擊時，將對目標堆疊最多可堆疊20次的[空虛]狀態。此外，也使自身周遭圓形範圍內的敵人的恢復力減少30%，並於每秒消耗自身魔力100。消耗的魔力量會隨著時間逐漸增加，若魔力耗盡或使用技能時，將解除[突破者]狀態。

■ 突破者解除(2技能)
解除[突破者]狀態，且[突破者]技能將套用8秒的冷卻時間。此技能在魔力全部耗盡時會自動啟動。

■ 空虛的一擊(3技能)
對自身前方圓形範圍內的敵人造成魔法傷害，並將其擊倒3秒。當攻擊處於[空虛]狀態的敵人時，會消耗目標身上的所有堆疊，且每一層堆疊將對其造成額外的魔法傷害。

■ 空虛爆走(4技能)
攻擊力增加，且所有魔力恢復量提升50%。自身每持有1格魔力，防禦穿透力將增加100。當魔力全滿時，將於10秒內進入[空虛爆走]狀態，在持續時間內所有的攻擊均無視敵人的格擋效果，且將隨著魔力而增加的防禦穿透力固定為1,000。[空虛爆走]狀態將套用15秒的冷卻時間。

■ 靈魂武器
- 啟動條件 : 蓄力20秒後即可使用。
- 技能資訊 : 10秒內召喚被創造出的神之夢－伊諾聖特的靈魂，在持續時間內使自身的攻擊力增加40%，且每秒恢復魔力200，並使全體敵人的攻擊力減少30%。
- 升階第1階段: 使用條件變更為15秒，在持續時間內使全體敵人的防禦力減少30%。
- 升階第2階段 : 靈魂持續時間變更為15秒，且在持續時間內對敵人造成的傷害量增加20%。

<突破天賦資訊>

玩左一日又出新英,啱啱好差戰士

佢又話專打10章 點睇都係屌打小沙

勁撚到

Server 維修 今日無得玩

塔麗沙定位其實都好尷尬
PVE最多就打個天空8 但其實尤利婭都可以
而PVP又唔係特別強勢
真係等BUFF

聽講山王勁wo

隻新英 + 黑男主 PVP 是咪屈哂

無可能 塔麗沙技能組合根本配唔到山王 CD太長
再者機體攻速極慢 回魔又慢 本身就好食輔助陣容$$$
技能範圍細 打討伐火王連棺材都摸唔到
可以話除左天空同赤月以外無任何上場空間

諗住入黎睇乳首 圖都無 直頭乳都無

咪貼左係8樓囉

睇返8樓咁多負皮既

次次更新 總有班台仔唔滿意

點解呢隻game啲台仔特別唔同

EXOS HEROS 整到一PAT屎咁啲台仔都仲係護航
"不爽不要玩呀"
"無限投訴模式"

啲人話新英應該可以被驅
仲要warm up先爆發到

平時一張圖都無
有圖就係男人圖
GAY TEST

仲留得係KR既唔係基佬就係絲打

下個PO整返一串J圖係#1囉

啱啱瞓醒 唔記得換
冇咗24張RUW

...唔記得今日更新？

睇錯咗特殊指令個時間

不過每次活動都有人唔記得換

你唔係唯一一個

仲未入到既?唔係4點就完

24把RUW
超過300k體
2050枝水

其實仲頂得順
不過仲心思思 諗緊會唔會拎得返
但係應該冇可能

拎唔翻 當升LV

入到啦

點解佢唔好似其他game咁 活動打到今日 換野換到下星期咁樣

唔趕住用慣咗一次過

當換晒4-500紅波 然後炒晒算
咁諗冇咁

寫信投訴

活動1pm end, Maintenance 12pm start, on99

其實九成手遊都係活動完左之後個活動shop繼續開多一星期

Plug
Event Participation Survey:

要玩完先識答

有冇師兄教路特殊副本點打,打唔死反比一野秒

瘋狂s1扣佢魔

S1扣魔，CD個陣用S2/S3招佢血

墮落男女主角而家仲有冇得拎 唔該

過完第9章去圖書館用體力刷

唔該哂上面d師兄先,個活要得第二日先又有得刷

有冇得4 Attack power先？

唔該晒

坐等女槍食評

T8 應該得 T7唔肯定

見到新角色先加入，
新手應該狂推主線？

基本上推完主線先可以做其他嘢

明白，想問多下，
紅寶石應該拎黎買英，定做其他野？

推主線基本上dps+補+坦+sup就可以推完主線
決定咗dps嘅話 其他角可以係旅館慢慢溝
紅鑽可以買skin 冇特別想買就等消費活動/靈氣禮包

新女角好似都幾一般
特別係話佢係pve英
但又唔多覺佢表現有幾亮眼

開場唔可以用技 等滿魔先開到buff
上咗buff 開S2普攻疊層數
疊滿2層 S3收尾

成個mechanics 時間長 魔力要求高
4人隊唔知可唔可以滿足到要求
要加快可能要配少少攻速

不過如果用到成套 甚至配Oddy打兩波應該會幾勁
等大佬實測打到咩關再講
就咁睇唔覺得係一隻可以低配嘅角色

官方講明新RAID有用 一定做球比佢

佢個技能機制要係其他關發揮100%能力
就咁睇要求都好高

就算做球 新Raid 啱佢打
除非特登做到大沙咁有buff同特殊技
eg 加攻速回魔 減cd 先有機會令到要求降低

如果單純係就住佢嘅特點做set Raid
跟返新角特點 隊伍入面有AOE輸出 免控 減魔 減回就打到
又唔需要練佢
不過分職業去打 可能湊唔齊要素 新角有齊就方便好多

如果冇優勢 咁呢隻角要有好高嘅攻擊係數/低配隊伍組合
唔係嘅話我覺得對唔住要發揮佢100%全力要準備嘅配置

所以都係保持距離 睇咗實測先

我諗準備要移居非洲 最少半年

係大佬

想知佢個被動技回魔效果加50%
擊回係咪都食到？

新角個劇情好虐

想問問，潔拉的2技 賦予印記
能觸發專武附加效果嗎

4升5唔係食 2 2 1 0... ?

人歐唔洗用定番 4食0 1%都得

個個係建議黎姐

我記得以前mp/attack 好過mp/second

睇咩角
但你幅圖係咩角?

歐迪 Oddy 浣熊

呢個唔識

希爾達好正呀 但係好難用

過咗大沙7 揀神器碎片？ 快到
我仲卡緊2*

升星 如果失敗左
我走去整另一件先會唔會用左個fail bouns?

唔會

出果陣刷大沙5 之後一直慢慢向上刷
都係呢一兩個月開始刷7 全程換異質碎片
神器 我All in異質劍 完全放棄PvP

你大沙7用咩打

設定得幾完善

光法

齊格飛里特 boss

設定得完善 出果陣 到我地幫手測Bug

原來上個post有講

下隻艾班
Btw，依家唔敢升DPS英既專武

師兄想問唔課金
正經玩升專武5星要幾耐？

半年啦

唔洗咁耐啦
我5月至依家都升左4把5星，我今年0課

我最近6個鐘0課

即係上年課左好多？

你問起就計左計，上年原來都課左9K幾台紙

依家練隻女僕仲有無用？

新手開局 專心升一隻應該一個月搞掂

冇驅散嘅關同A2 SW有用

人權英 PVE 9成關卡有佢身影

梅蒂安娜换 003 0星UW廚娘 魔王軍73%->100%

心血來潮 用咗24把

睇人D片又唔覺有咁高出場率

個個都黑奶5星點跟
我果把得4星

我３星

差2把自選戰士就凱瑟2階

我嗰把冇魂輸一半

點解個日本WIKI 明明有UPDATE新英

但係反而無大小沙攻略

玩左差唔多一個月, 都未過到第8章....
點快D 儲到專武可以升星..

過版黎講好似齊裝就夠，對專武要求唔太高

尋晚3升4食左9把，心痛死

升英lv打exp關

Btw邊度睇用咩神器

睇圖鑑OK 黎黎去去都係個幾舊

Po你個隊出嚟睇吓
主線難度nerf咗3-4次
8章 隊有CC eg 樹法/ Dps清怪夠快 應該好易過

正路拎完里程碑+成就+15日獎勵
100%咁上 應該都夠3*
跟足活動 每日打PvP WB 入公會
進度會快好多

2階之後 我已經完全當佢係坦用

前提係要二階

220
仲係過唔到大沙7

組合問題？ 睇人用粉毛打 要配歐迪 黑奶

本來係 痴線妹 喇叭 艾班 Oddy
不過唔夠扣魔
諗住上黑奶 冇魂一落場就死咗
呢個組合應該要拉起 艾班 黑奶SW先得

練開呢4隻 但安妮特唔係好識用

屌拿星個活動副本無新王榮耀拎
又話會增加得到途徑
我屌V社老母，差唔多夠4000粒碎片了

T5左蛋妹先

通常係點死 倒坦先定其他？

蛋妹（安妮特）要有S3 UT
簡單咁講就係耗魔同每0.5秒會自動疊層
100層會入 超載狀態
係呢個狀態下 S1會有魔法增傷
S2 會加暴擊率同免控

上蛋妹通常都係要1.免控 2.魔法增傷
要無縫免控只可以手動
Auto就堆攻速擊回去做到接近無縫

8章 蠍子會控場 可以上蛋妹
另一個方法係上樹法
8章多小怪 配合S3 UT 靠暴擊reset CD去控死啲怪
不過呢啲方法都好耐之前
而家最直接應該係dps 唔死 靠火力直接車過
光法就更加容易

伽司ut2升星都係加傷唔加回復 點解依家日本wiki係5凸必須

佢回復都係靠uw

加傷就已經值得升啦同埋佢其他UT屎一樣，唔升S2升邊個

抽啦
拎到新王榮耀嘅速度永遠都追唔上碎片

仲有T5 滿90再試

等埋下星期2開埋第10章都無就抽

Lm 保底兩粒

利申 唔係我打嘅 Copy from某個台灣大佬

主力用神器（強度順）

1.種族面具
如果敵人剛好對應到該種族，是目前最強主力神器。

2.異質之劍
需暖機。不適合會被頻繁驅散的場合。

3.海神指甲
200秒內戰鬥適用。

4.露露項鍊
30秒內戰鬥（多波數會重新作用）
同時補魔，是少數無副作用的神器。

5.狂人書
團隊回魔能力要足夠，或是角色回魔足夠，或完全不需要魔力。

6.獸人字典
200秒內戰鬥，英雄無效。

—————————————————

輔助用增傷神器推薦

深淵王冠
深淵核心
公會鞭子
優等生
南瓜惡靈
犧牲羽毛
犧牲花瓶
甜點

深淵核心
作用時間100秒，在轉換場景後重置，是目前唯一一個可以多人配戴效果能疊的神器。

公會鞭子
目前成長速度最慢的神器。
對王戰必備。

優等生
數值偏低，但是目前少數沒有負面作用的神器。

南瓜惡靈
與大地同為單一敵人條件，活躍舞台不多，但效果比優等生好。

犧牲羽毛
作用時間有限，但拼排行，極限傷害必備。

犧牲花瓶，甜點
略帶隨機性的增傷神器，如果運氣好可以大幅提升主力，也是拼傷害必備神器。

I MEAN 0星都夠回復 點解係必須5星

其實依家爆率要幾多? 點解你地話16條攻擊夠做

升黎咪就係為加傷囉
同埋加血，作為前排DPS呢兩樣都係必需掛

計曬天賦同sup加面版夠100就夠
有D特別關有暴抗就再加下

難得刷到套射lin攻裝 係咪可以拎去堆田

過百爆太誇張

佢T5暗-30爆既... 不過仲未食哂粉 都係太高

得一套既話就唔好入暴擊符石，入公會個D雙屬性符石。

台灣大佬邊個平台寫？google搵唔到

核心過場會重置？即係無得疊上去？

重置時間 攻buff 會疊加

Line 私伙嘢嚟

台灣有line群但入唔到，點搞好

多謝巴打講降
但蛋妹d天賦好特別咁 有冇話應該點加好？
光法我升哂加攻同S3

我T7 黑龍自選果d 用哂加攻
其實work 唔work

可以之後俾大奶 黑奶用

唔點T2爆傷可以點T5光

屌你老味靚撚到

凱瑟bb要被屠了??

唔好俾Youtube個粉毛低配呃到粉毛打大7根本一啲都唔低配
唔好彩re足半日 就算贏都要打到最尾幾十秒 不想面對

痴L線 大哥會唔會太型

呢個仲未係男盾final version
出新角會唔會變魔法隊

痴線妹嚟講 佢算低
但係我覺得冇效果二 扣魔好難打
我自己用其他效果打 九成扣唔切魔

屌V社老母 個第十章裝備煩撚到仆街
唔怪得無咩新手入坑 老手都叫救命

5*黑奶換3*大奶
Auto由7T 上到12T

睇曬都睇唔明
等實裝左再試算
Btw，開100lv

大洗牌

Cls
魔導裝附加屬性冇得屬性強化
只可以重鑄

仲要未鑒定嘅裝會有額外數值強化
即係頂裝要全部啱屬再加尋回
仲未計要測額外技能邊種勁
公會裝可能收檔

睇到頭痛

暫時算明個額外技能 4套裝效果
升星 強化 尋回又咩鬼黎

好似係有機會出未鑒定嘅裝
鑒定完有尋回係個名前面
就會有額外嘅數值強化

明明手機GAME系統應該要簡簡單單
越出越複雜都唔知做乜

唔出多D點呃錢
洗撚到班課長破產

未親身試過就咁睇一定複雜嘅
最頂果班冇嘢玩就要出新嘢
不過我就希望佢出得完整啲
就咁睇TM係最高lv
唔好之後又僭建個TX 女神裝得

而且另一面睇
本來就追唔到課長 佢出新嘢
之後下放上個版本嘅資源都唔錯

- 進行魔導修復需要有強化+5的魔導工學裝備、金幣及魔導實驗報告書。
- 玩家每週可透過每週任務來獲得1個魔導實驗報告書。
5星升尋回要40本 1星期比1本 當佢有其他方法拎都起碼一個月升拎到40本

- 魔導修復後的裝備的強化等級，將會重置為強化+0。
升完尋回仲要強化數歸0
如果尋回可以升5星 係咪用尋回升尋回

整比dps 一套5星啱屬尋回先 定kr執先

尋回件裝前面多左 尋回2隻字
應該唔會有尋回尋回XXX裝

點會執
嗰陣技能點就啱啱出
課長咪又係幾舊水買5pt

一隻DPS頂裝應該係

啱職+堅忍/希望/權能尋回+二條附加屬性攻擊16%+
該dps最佳額外技能

—》五星強化

前期應該好難攞 之後慢慢開放用錢買材料
中期開放買自選 後期就同而家魔王一樣拆裝自選

除非TM真係裝備嘅頂端 唔係嘅話遲早步魔王後塵
不過9章係19年2月開放
魔導裝應該都玩到兩年

25/8 KR:X 農裝地獄2.0 盛大回歸

隻驚越改越肝 新手要玩真係三思

魂武218升做219，打世王傷害起左個孖

返去搞魔王同PVP裝算啦
本來諗住就改版出新裝 懶得搞
而家淨係搞dps裝都唔知何年何月

TM級別係咪即係他媽級別

升到220仲會高好多

唔知係咪職業問題，我見人220有17萬攻
但我得15萬9

你要洗個攻血%

洗攻血%可以洗到破產

睇運

太長無心機睇

我只係想問

影唔影響PVP裝?

未測冇人知 我覺得會

會 但短時間唔會有影響 大家都要慢慢摸索

如果公會裝都收皮就尷尬了

暫時睇效益 最多打和 不過魔王軍一定收皮

公會裝收皮 公會價值少咗一半
魔王軍收皮都要等到有能力整魔導裝俾sup先
應該可以撐多半年

有呀 已經69.9+7.幾%

咁你220應該有17

升多一級就會上到17~18

終於明你講咩
攻擊唔好睇強化(上面張圖)呢個係白值稷
睇下面果張加晒所有數值(白+黃)先係最終數值
你到+20大概係咁

以你為例兩把白值都唔同數值
其實係咪唔同武器頂攻都唔同？

每種職嘅UW基攻唔同 頂攻都唔同
16攻+4UT +符石 +附魔 弓手最高1.85m
其他普遍都好似有1.75m

原來有新T8魔導裝 TM魔導工學可能真係頂都唔定

新T8 對敵人增加傷害3% 係魔導王國變4倍 =12%
因為係單體buff 唔係全體 所以取代唔到魔王裝

Base on 增傷14%=攻擊40%=爆傷80%
3%增傷=17%爆傷
12% =68%
如果可以用嚟打魔導raid 俾dps用應該唔錯
而且呢件新T8魔導裝可以用T8三屬卷換

其他場合
新T8魔導裝都係俾 公會裝/魔導工學 屌打

訓咗冇睇
係咪可以將所有裝同附魔卷拆晒佢

sieng8288
請問設計高戈利亞利亞裝備的工程師是在歧視戰士職業嗎？？？能別這麼明顯的差別待遇好嗎？？？？為什麼除了牧師以外其他職業的高戈利亞裝都是增加傷害量和暴擊傷害/攻擊力, 但戰士卻是攻擊和防禦20% ?? 就連騎士都有傷害增加和受到傷害減少...你們是把騎士和戰士搞反了吧????Translate
10 hours agoReport
Reply1

戰士由ch8開始已經係食緊兩舊屎
高不成低不就咁

現階段嘅所有T8裝都會俾TM魔導工學淘汰
但係轉換嘅過渡期應該好長
除非你要乜裝就有乜
唔係喺魔導工學獲取難度降低之前
T8都仲有價值

他媽裝要點先拎到?

魔導raid會跌未鑒定嘅裝同材料
材料可以自己整裝

睇字都知肝到仆街

俾個網你慢慢研究下

而家唔係唔洗計咩 介面咪show咗數值

隻GAME點洗都洗唔到頂
想要睇個頂值 咪俾個網

撳住個問號就有頂值睇

第一次知
原來可以咁玩

原來係咁，我明白了

咁照我貓女把野其實係咪可以唔洗再洗

小沙6 明明前面清細怪好快

但打王就捱唔到比隻王打死

應該係打條太快

點改善呢隊過小沙6 好

鳥姐換貓弓

我鳥姐都係扣魔用

換左貓弓前面會打好慢

換左貓弓直頭打唔到隻王半血

睇漏左你無喇叭

我咁樣穩過7

艾班唔可以取代喇叭?

喇叭 小沙最強 必用 你個組合放棄女主啦

過到，但唔穩

ODDY打小沙有咩用

減痴線妹CD

仲有S1 扣魔

我依家先到第九章仲諗緊點刷T8

終於趕到係下個版本之前打完大沙7
哭𠹌咗

咁咪仲好 唔洗刷完T8先丟哂佢

想問打黑龍同推圖
應該用咩角色組合最好
坦：珍 男盾
補師： 薩滿 大奶
魔師： 光法 樹法
機械： 蛋妹

加多隻may姐

新手想入坑有無咩要留意
係咪都係隨心玩就得

過咗主線先 活動 WB記得打
隊齊Dps坦補sup 全T5 專武俾Dps
應該去到9章前都唔會卡關

咩may 姐？

隊齊意思係夠4個定2隊8個？

旅館NPC 招人順序係？

推主線到8章都係4人
9章開始6人
其他視乎關卡 人數唔同 出嘅角都唔同
不過基本上都係 Dps 坦各一 其餘sup
有特別要求再調整

優惠黎講
公會->競技>皇城>商店，然後是但
用上場黎講
梅依(即係may姐)>旅館>皇城->月塔/公會，然後是但

要睇物魔 魔隊 廚娘洛曼冇用

物魔都差唔多啦
公會娘無高星專都係無用，最多將塔盾擺上去
同埋廚娘功能性都好過其他

thx
btw想問咩係靈魂武器
想玩基裴拉但見巴哈話要有靈魂武器

thx 但個好感度要10萬先加入, 溝幾個月都未溝到一隻....

無記錯既話每個禮拜送打鐵佬D禮物好似3個月左右
同埋旅館有得買材料合好感度禮物
或者你儲下石買禮物，大概2萬石就夠10萬好感

如果溝到大包曼既話矮人係咪從自唔洗出場?

如果你未知咩係魂武 我建議你唔好玩基裴拉 太難開局

我都話玩得KR一係絲打一係基佬

個個揀都大肌肌

我練大波波

之後都係隨心玩，大家都係養老

其實真心想玩既話無咩所謂 你推推下自然會有一把半把魂武

問題係咪真心想練先 呢隻GAME唔係重課到一個點好難轉老公老婆

我建議新手起手都係全部0星專玩住先 到你熟左啲英揀定老婆再ALLIN都未遲

每次多人挑戰路人團 新手永遠放輸出
我想帶都帶唔到 放個女僕/黑奶 已經搶Buff

第九章同十章更新個熱度差咁遠

第九章廣告都賣左一年啦

王逆係小眾Game 唔係個個接近要手動既遊戲
新世代手機遊戲 10隻有9隻都係Auto Game

本來次次更新都好期待 但聽日

要掛係度/等時間過農裝 已經嚇走唔少人啦
王出技隨機性又高 打場世界王/流動/大沙就算識打都要RE一排先過到/滿意
劇情畫面柒到核爆 不如學隔離母豬文字GAME好過

KR無全語音真係好失敗
D劇情幾好都無用，D角色淨係識哈哈,啊啊，完全無吸引力

海王怕乜？我用粉毛打得5000億
有乜物理增傷好用

海王top1 DPS係腳妹

比米特拉取代咗 腿妹算top 2

要儲定禮物媾了

第十章要組隊 又可以見識台服連線品質

我到而家都唔太明專武拎既方法
得pk 場拎野換？？

有好多方法
勝者商店係一個方法但比較慢
可以5000石抽特殊召喚10連抽
出既機率個人覺得唔錯，但通常建議有消費活動先抽
同埋未必抽中岩心水
另一個方法係儲專武碎片合專武卷
專武碎片拎既方法都有好多 例如活動或者任務
前期跟住個里程碑去基本上都送你幾把

UW碎皇城每星期100
公會每星期100（打公會戰拎幣換）
打大小沙都有

公會戰/皇城嘅UW碎仲未換過

屌...真啊! 點解唔係全語音

好少game有全語音 算啦 佢仲要多語言

好多地方都有
pvp場大師5既話一個月一把
公會戰有 迷宮有
打既活動有時會有
有時又有儲值/消費活動 無課做唔到儲值活動都可以留石做消費
基本上你做齊每日/每月/公會任務 有出新活動就打
自自然然就儲到專武

謝巴打們

新手拎T7/8 傳說自選卷
係咪4屬都用哂全加攻擊好？？
用T7 慢慢升T8
定直接用T8裝備好

直接用T8算啦 今晚出第10章 可能T8都被淘汰了

邊有咁快 廢課都變唔到出嚟啦
53種技能 唔用T8點可以刷到全隊TM

但唔會慢慢升T7囉 除非公會裝

有公會買龍鱗 T7上T8好易啫 話晒都4屬自選

去到8章11打唔到 (用龍女,光法,新女角,珍,布偶妹)

Day2: 專屬武器覺醒轉移卷

我依家PVP轉左玩 凱瑟女盾該隱兔奶

係咪應該一野轉走鳥姐5星專

烏姐唔係PVP毒瘤咩

又要儲返一年半載

最左新角定theo黎

最左？

d怪係咁衝埋黎,後面幾支野又係咁射

THEO黎

簡介講過第10章主線係 克洛 THEO 克勞斯 三行人既故事

佢句中文好差

但頭100秒25% 定慢慢增加到100秒25%

大奶夠玩到9章

喇叭可唔可以唔好再用呢個柒頭

點解咁講 幾得意呀

點解呢隻驚要揀LUNCH TIME維修

立繪好睇 3D唔好睇

佢提早搞算好㗎啦

轉唔轉走琴奶好

難講 高階魔導raid 只可以出一隻奶
琴奶有機會出場

好似幾正
好多角專武升完5星冇再用過

我堆5星最低上場率就係琴奶
轉D3星又好似好蝕咁
唯有再觀望下先

只可以轉4-5*

夠啦 賭槍蘿上5星轉其他NPC

NPC就等埋呢隻出先
如果係Tier 0 sup就賺到笑

多咗張券 彈性大咗好多
可以準備搞流動/大地
大地係咪得女僕一隻sup?

NPC武應該唔比轉啦

有得轉既話我即刻升拳皇上4星換公會
之前都唔知痴左邊條線走左去升拳皇

拳皇打唔打到大小沙 得既我即刻比把5星佢

可以NPC轉NPC
張圖你有冇睇㗎

無睇字 我文盲

佢3d個模都幾醜下

覺醒交換 終於可以送走班下水道

以後繼續用腳平衡再送呢舊塞住d人把口

我反而覺得係大patch先會有
每次平衡都可以轉 PVP可以唔使賺錢

人地E7 NERF角色都比你退做自選啦

咁好
Vespa照跟就代表佢有新方法賺你錢

轉星數炸 唔轉靈魂階數同數值
如果練左220俾人NERF都係得星數 V社依然賺緊魂武錢

你啱 高階PVP都係睇SW

我諗最多人係會轉希婭 做黑奶

300石我唔想要呀
我想打第10章咋屌

未必 新關戰役只可以出一隻奶 希婭好大空間發揮 唔好急住轉 睇埋戰役要咩角色通關先轉都未遲

萬金油點都有用 而且奶永遠都唔嫌多

駁唔到 首選一定係啲過氣DPS

好似章5/6有把

之前升左吸血鬼組姐五星依嫁可以比艾班了

依家物理奶係艾班>喇叭>毒奶

廚娘pve是咪唔多啱洗

PVE係唔廢既 但WB麻麻

lv90?

唔記得左,淨係記得第八章既第十一關

new UI

我都係

你啲角的lv

準備收工 玩得未

update緊了

90升到100 高咗10萬攻

一隻英90升100 要用2181支最大Exp水

T8 卷係咪用全攻最好

係咪要去到第10章先拎到？
第9章都未打完⋯⋯

下水道係？

呢個係每日簽到
你去活動個到拎就得

粗糙D講就係垃圾

希歐把uw終於發揮到佢嘅價值

屌拿星齊格最後一把劍點頂
秒人既喂

3個boss關都會封技
真係要練希爾達

全語音好難想像隻game要用幾多GB
而家咁樣都接近9GB

咁樣係咪即係nerf左

Buff 因為本身呢啲嘢你冇
計增傷係buff

三頭蛇瘋狂封技 而且回復力好高
測咗十幾分鐘 先單人過到5階

有冇懶人包

你地咁快推完主線
我連Hilda活動劇情都未睇

因為直接skip打曬先
劇情得閒後補

KR有啲過場動畫/Cutscene skip咗就睇唔返

最少雙D 如果唔係 會打好慢 另外太陽石必帶

物魔混合ok?
布偶buff俾頂攻 封咗頂攻仲有冇必要夜？

混合ok 布偶都係前面幾階 可以帶 後面限職 布偶無位上場

裝咗紅寶瓶唔可以用經水係咩玩法

都係今晚實測試吓
好似有關會破盾 黑奶直接收皮

組隊打

可唔可以等聽日用劵將theo 把uw換hilda?

推一問

可以，但係轉唔到魂武。

咁即係theo把嘢會消失咗?
之後hilda得5星咁樣?

應該係
要等人夜d fc左先

第10章真係做球比Hilda?
5星完hilda都係麻麻咋bor
定高階討伐先睇得出

全90

鳥姐係一拳超人 做咩要轉?

克洛招炮真係型

新戰役 有冇大佬可以carry返2場3頭蛇 t1都ok.

真係會掉裝咩 刷咗幾十場5階大蛇 0裝備…

認真咩
跌嘅材料夠整幾多

48結晶一場

台仔都嘈緊
會唔會又炎上之後下調難度/上調機率

隻伊索蕾好正

CLS又難打 掉落率又低 屈人課金都唔係咁掛

90 lv 上100
個人能力值相差遠唔遠？ 有冇10%

試煉大小沙啱啱出都係咁
每次都係出事先補獲

我痴線妹攻120k上到128.5k

條蛇會即死可以點搞，回避？

拎痴線妹打瘋狂比人封技根本輸出唔到

係造球比hilda
要all in了

係直接驅逐咗 連普攻都唔得

個課金簽到抵唔抵買?

有1星UW有NPC，梗係抵。

男盾轉職

打劇情關 笑到傻 三個自己友係後面掛機

準備當新角出 然後做戰役殺手

型到有啲想練

啱啱睇返9章尾同Hilda劇情
KR劇情 命定論嘅掙扎真係寫得幾好

想知尋回周普通既分別係邊

*同

9.5章劇情之後我對男盾好感MAX左

前面劇情未睇完 唔想打10章

我都係
不過今日應該會開始推
有活動要刷200場raid

尋回基礎數值高啲

有巨佬用咗張轉換劵未

我公會有人用左

諗住換走公主 但係換4星好似唔抵 5星最抵

三頭蛇用邊隻奶比較好

想知係咪成把武消失

如果係我就會換走卡牌/卡菈
兩把都係0魂4星 有失敗機率
直接換5星會蝕, 因為宋禮果度仲未拎hilda把uw
換比hilda打ch10同新raid

星數對調

有D道理 推埋個10章真係好需要HILDA就換左公主把武佢

專都無既話唔用得?

要0星對調

的起心肝玩男人 升左隻艾班 毒奶正式收工

係咪有bug
點解我隻人最盡行到去10-8
但我開咗10-11, 行唔到去打

條新龍招毒氣都cls

無留意 我就咁禁就行完全圖

去里程碑度簡 我都試過

伊索蕾同巴蘭賽都好正

唔work, 最後係要行去第10章門口出過去再入返先得

呢度有冇人玩過異世界女神物語
隻伊索蕾同入面隻梅林9成似

莫拉打高戈幾好用 又有魔防BUFF 又有減癒

冇升

大陸驚 利申玩過

我有莫拉 但法隊好廢

都係要癡人打

魔攻單體DPS得隻飛刀
打到出年都未打得贏

me有隻0魂theo 唔知夠唔夠打

我得隻0階4星飛刀

所以我都係出莫拉同奶 過左一階博派遺 聽講派遺易D

大家咩隊打高戈

呢隊打一階過到但勝率好低

高戈最主要問題係比佢毒死同無吸血

咁樣auto過到3階，4階就唔夠輸出了

單輸出唔怕驅逐?

屌原來我放得6隻人...

2人打係放得6隻

有無人同禾打

得兩個ac

我夜晚先得 而且我唔勁

戰士係咪allin高戈就得

一般情況唔怕既，有黑奶同金盾開盾，睇左幾場都係翻左一次車
不過要派遣都係派返1/2穩陣D

想問吓如果課依個包有咩英雄推薦 (依家主力係光法 龍女 新女角 布偶 同珍)

我有盾都比人驅逐 可能個盾唔夠厚

唔好課呢個包

我黑奶面版62萬攻唔怕爆

我雙D 220高戈4輕鬆 5階打唔入諗住練第3隻
Overkill巴打打完5有無心得分享下 物/魔都唔緊要

打4都要兩隻220咁高配

add me

4階其實要求唔高 組街隊好易組出黎。。但5階完全係另一條gap 好似沙6上沙7 咁
6階就更加唔洗講 應該要刷滿魔導先可以掛

你講到好易咁....

依嫁先攻略緊2階...

四季

我用120黑奶 我見你引用可以整到好細句話引用#幾樓要打開先睇到係點整 求教成日引用完好長 怕洗版

龍女打高戈都幾屈

我個人暫時係用法隊打 大約8成通關率 法隊好處係莫拉降回 又增魔防
戰士位 用蜘蛛增傷同降攻 輸出帶120舞孃&220骰 弓手我得裁縫
不過更好既選擇有 水晶弓/亞克/貓弓 機工位置帶歐迪/蛋妹都可以
奶媽就黑奶 不過好睇佢Auto智商 有兩成炒車率就因為佢唔放S2

再試先 thz

新手想問吓點可以阻住d怪衝後排, 我用一戰士一有二補一輸出的,d怪一衝左後面輸出就gg

打第九章?
初初出個陣我係用蜘蛛吸住D怪唔比佢跳

睇下咩關 有d怪騎士block到 戰士block唔到

同如果你前排太多位移位d怪都會走甩

係 打到第九章,有時過到就係因為d怪冇走左去後面

騎士得珍 拎緊好感攞白盾

為左打高戈所以用英雄卷換左莫拉
但有個問題，就係佢1技唔係扣回？疊夠100層唔係應該扣100%回？點解仲回到血

又話造球 冇乜人用hilda打新raid喎

我都係打左幾場 我都唔係好清楚 但我又減到佢0回

可能佢回復唔止100% 或者你唔夠魔loop s1?

未練好呀

搞到唔知轉唔轉比佢好

等下先 岩岩先更新 等d巨佬屌打新raid就知要用咩

好 等多幾日

試左 應該係佢回復力>120

莫拉120層回到 120+太陽石回唔到

想問吓如果我想練蛋妹入光法隊而活動又有T8 4屬自選送,咁應該四件全加攻速定還是 (攻速 攻速 攻擊 暴擊)咁

我依家先得四套魔王軍 仲未滿星 係咪直接換魔導裝算？

射lin表現都幾好
3星專 魂武都無

魔王軍仲有用 魔導裝有排刷 個掉落率好感人

仲要刷佢條技能

唔好諗新裝 個系統戰役係V社玩鳩人
魔王裝/公會裝仲會有排用

你哋有冇諗過刷魔導增幅？

係唔係圖裝？如果係 不如輸出公會裝
除非你輸出副輸出無先考慮刷

莫拉120層加三星太陽石 隻王仲會回血
利申：AUTO 4階

阿斯卡隆1都打唔贏 想拎魂石呀

要清小怪

你喱個問題問題真係好
我都唔知
我諗要句回覆夠短先會咁

夠，可能真係大過100%

4階有樣野好煩就係減6成盾
搞到個盾好似紙咁摸一下就無
連生存都係問題

難出到咁 我都係唔刷住 魂武都魔軍王都未搞掂

遲D應該會多D活動送料

WB咁長既關係大奶有用定黑奶有用?

黑奶永遠大於大奶

第一件尋回 但垃圾技

所以有排都取代唔到T8裝
V社唔肯將T8裝升上T9

我物理隊格硬塞莫拉過4階

同問

T8自選4係龍裝果隻?

4屬自選通常都用係特化裝
eg 4攻for黑/白奶 4暴傷for布偶

上蛋妹通常係要免控同魔法增傷
所以要堆攻速 擊回
正常4攻擊屬性裝就用得(攻擊 攻速 暴擊 暴傷)

呢種4攻屬裝刷吓就有/拆裝 合三屬自選 洗第四屬
唔需要動用到4屬自選

當然你覺得用咗先 之後先用三屬卷整特化4屬都得
先後次序問題

點解我見YOUTUBE有人依家打海王唔洗蛋妹又唔洗琴女?
點抗控

黑奶？

海王有驅散wo 盾應該唔夠做

我auto黨
冇理咁多

吸血鬼啦 依家成隻傻鳩咁

我都係auto黨 但要入蛋妹先抗到控

魔導強化d 料邊到有

拆魔導裝 好似係

練完艾班終於過到小沙5

5星專?

1星之嘛 小沙5呢d人人都過到既野 得我過唔到

公主啦 已經搵唔到要出場嘅地方

趁公主未有220就拿拿聲轉左佢
得5星既公主=垃圾

220都係垃圾 已經插唔死人

hilda新raid 使用率仲係好低

我無升 但係睇D技打三王應該幾勁

拎埋活動粒自選 差一粒石就白凱218

220 16條攻 不死戒

商城有得用金幣買
一個星期renew一次

開埋Hilda活動同10章嗰兩粒隨機先啦

有2粒rsw咩

Hilda換禮物 + 10章里程碑

唔講真係唔G

HILDA 活動一日先+50 邊有咁快

10章唔係得一粒咩

前後咪兩粒

睇你啦 唔差在等埋嗰幾日
我魅魔都準備上218
唔想上咗先中

等埋下星期登入新王道具先

大蛇6階 同會長測咗一個鐘 終於過到 解成就
要掛6階 相信只可以等官方下修

大概配置係點
我見啲大佬都係派一階
話高階機率都唔係特別高
42場得2件

莫拉 蜘蛛 歐迪 水晶弓 潔拉 舞孃 黑奶
我組隊刷5階 體感十場出一件

組隊冇分薄獎勵？
成隊SW要求高？

碎片用晒

組隊無分薄 同人組隊好處係個人練度需求降低
5階 兩位主D有120/220 都應該夠 甚至可以上到三個主D 不過弓手輸出 真係太少人練

魔法dps撞職
118 魅魔
015 舞孃
220 痴線妹
有興趣可以一齊打

同人組 最大問題真係撞職 物理隊10個有9個練粉毛 腿妹 機工位置綁死哂 上唔到歐迪

物理可能要等轉生男盾上場
Hilda 係物理嘅話成件事就唔同晒
就咁睇痴線妹高階raid好難上場 太食組合

呢個側乳

物理隊上唔到莫拉可以點打

帶多幾粒太陽石

可以疊咩

可以

終於2階左粉毛
同埋貓女終於過100萬攻好開心

又物隊加20%DMG

魔隊食屎的

課長高戈6階

唉本身想升黑奶魂武先，宜家睇嚟要升咗潔拉先得

Why?

三隻王都好煩會搞盾

同埋要隻副DPS
不過好彩我本身有練下潔拉嚟打小沙同流動嘅

輸出我諗我ok,問題係保命

咁樣夠做？

如果潔拉係你副dps咁你好我好多

我主dps都係咁
我自己就3階輕鬆係有時會炒
一到4階就好多野保唔住，可能盾唔夠硬

唉佢個副本上去好多限制
主D Epis，副D Xerah，加坦、黑奶、蜘蛛、Oddy同貓弓唔知夠唔夠做5階，但好多都無魂同無練度
坦係咪一定要用莫拉，得隻三星專武專寶嘅天使坦

我覺得遲下可能會放寬返個限制
最多可能每隻職兩隻
我自己因為三蛇所以換左莫拉
明顯係易打左好多

u莫拉幾多星專同寶?

0專0階魂1寶炸

你打到幾階

我3階炸
4階保唔到命

莫拉當工具人上會好易打
我物理隊 通專寶照上
穩AUTO4階

主dps嚟
我其他220得廣場npc

用緊咩奶

9星3寶艾班無魂 黑奶8星3寶1階魂

黑奶拎黎打PVP PVE應該用2寶

我用緊黑白奶
個盾好似紙咁簿

2階好似係減6成盾量 所以一打就爆

你應該係指4階
所以我諗唔到咩方法保命
本身又無用琴女

換走左4星公主武比艾班 即刻過到小沙6

艾班秒回太高反而一野放哂6招技 搞到專武增傷會斷

有無人有呢個問題? 比隻懷錶佢?

好撚型第一次咁想練男角
動畫如果有PV就JENG

睇完10章
KR真係好JENG

睇到啲TM裝
Vespa 我DLLM

近幾次大改都係一啖糖 一啖屎

但劇情做到十章都無失手 100分 獵犬成班低能仔

之前俾加斯攪希爾達張圖fake左 仲諗住會上演修羅場 點知咁虐

[劇透]開門果度 一直以黎都係希爾達自我暗示, 男盾話齊格飛無得救之後即刻諗起男女主 睇到我

齊格飛講野 除左pv 第1次係game聽到咁長既語音 好正 起哂雞皮 不過無字幕好彩聽得明

男盾好L型但髮型Pv好睇啲

劇透

有配音真係好正

呢次十章個登入音樂幾好聽

物隊過高戈利亞都要莫拉？

我打到4階 有莫拉 基本上無咩問題係我隻射lin唔夠力打到夠鐘

但5階以上只可以用一隻坦 可能唔得

係時候養隻Nia 打高戈了

屌個副本換禮物真係好撚嘔心
一開始要幾百換經水都算
之後明明都一百一個獎，到拎魂石又變做百五
硬係要拖多一日，屌佢老尾閪撚到

pansi代射lin得唔得？

一定得啦 勁咁多

喇叭5星套衫係黎整黎乳交 專用

好想一野插入佢下乳個洞

新手想問下第9章 突然多2個位放角色
應該放咩好 放多隻輸出? 坦 定控場 OR補師好

通常都係一輸出其餘輔助

唔該巴打 第9章難打好多

而家已經改弱左，比起之前易打左好多
只要你明白自己隊伍缺乜就得

見到呢張圖就諗起洋介巴

自從上個活動拿了新王的庇佑之後，近40次都未出過靈魂石

我每次拎到都好快無曬
但全部都係唔想要

吹喇叭

無玩2年，最近回坑，應該升邊隻做主力?

得一把4星Reina武器，應該轉移比邊個?

你手上資源有幾多先

想問下魔法隊有樹法 係咪可以買多隻蜘蛛增下傷?

蜘蛛增傷食專武星數 不過幾萬能 玩魔法隊 我覺得必練

點show比你睇?

如果有心重玩既話建議去淘寶/8591買個資源號起手，你依家資源太少繼續玩落去會辛苦D。

我用派遣先知道 活動加成只係多3結晶 CLS

岩岩升咗隻morrah
打高戈用咩寶同點咩天賦好?

S3寶增傷
T2光/T4暗/T5暗

234寶都可以 2寶保排 3寶降防 4寶疊降回快
天賦 法隊點S4增傷 T5暗

我就黎補底第2次啦都未有

pansi hit數太高，王150hit封dps，不完美但可用

0課第一把220

二階
向第二把220邁進

你係鬼0課

2020年0課

我光法隊有龍女, 珍, 蛋妹, 布偶, 黑奶, 想練多隻盾推圖有冇好介紹 (男盾-呀哥,白盾,獸耳?)

PVE建議天使，大地/小沙都會用到

其實專武1星同5星既分別有幾大？

LV5

用S2寶啦 S3寶增傷時間勁短

又係lunch time維修 食飯睇電鋸人算

me都係岩岩A2咗
但卡咗係19, 冇金波上20

i want to play a game

可以去圖鑑睇

好似平胸a cup同大波 e cup咁上下嘅分別

▶ 通過3種[魔導王國戰役]時，可以獲得之'BOSS結晶'的數量之上調
※ 在緊急維護前透過派遣戰鬥所獲得之戰利品寶箱則不在上調的對象中。
以透過魔導王國戰役所可獲得之'BOSS結晶'，玩家可以在[巴蘭賽工坊]中直接指定套裝、職業、種類的篩選，並製作想要的裝備。

仆你個街，比番d 體我

好似勁左好多咁

因為升星除左攻擊力上既分別
武器既效果加乘都多

好彩未開始砌team allin刷爆啫

起碼手感上同觀感上都有提升

其實我係想用物隊打高戈多d
但我得隻粉毛叫做大力少少

d 碎片多左一倍

DLLM

咁更加寶2
寶3 魔法增傷 我都係物理隊+莫拉

你咩陣?
射lin A幾?

我矮人 莫拉 凱瑟 奈拉 黑奶 喇叭 射lin

凱瑟218 射無魂武

打4階炸 可以頂到夠鐘 但殺唔到

我今日係到諗 佢動畫化 但如果得一季 仲要出新角色

應該做得頭幾章 咁咪悶到仆街 點推GAME

個故事到9章之前都係C&P式手油故仔

V社個處理手法…當之前食體刷果班係on9

VESPA : 係

應該唔會跟曬Game劇情掛

如果佢可以直推到FALLEN FATE做結尾應該好睇

DPS炒曬車最多都係過到4

你地高戈係諗住刷邊套

加傷個D
加傷&爆傷/加傷&攻

係咪刷碎直接整尋回裝?
因為我見佢stage 5先會出tm裝, 但出果d又得兩屬, 唔係尋回
我琴晚試咗用粉毛+黑男豬打stage 3 好似都唔差
今晚試下打stage 4

想問下關卡寫住劇情 搵人幫打計唔計過關?
卡9-23

Requina 係咪dps?

應該用黎減回血

Sad 中咗佢粒魂武

識人25星220貓弓 DPS黎講其實唔係特別勁

Dot傷英天花板永遠唔高

魔導裝有技係dot增傷

係咪就算魔法隊都可以練瘋妹?

要物理輔助先打出身價

最好唔好啦

為左過74塔 溝緊光法 最低配要幾大力?

113pansi 終於過到

咁樣夠減癮咩

有冇ching可以幫手睇吓我依堆常用開既英可以點組得好小小既意見同有自選靈魂石應該比邊一隻好d

睇你個倉都係法隊

魂武一係拎光法 一係希爾達

光法就全能啲

01. 預計更新項目

▶ 部分遊戲項目進行階段擴張

我們預計擴張新王的試練及沙克梅遊戲項目的可挑戰階段。

大地/天空/流動的試煉 : 8階段 -> 10階段
吞噬者/異質的黑暗沙克梅 : 7階段 -> 9階段

連5都未過到

睇黎10階要魔導裝先過到

我都係過到6

然後小沙一定玩消盾 迫你地玩新裝減傷

天空先岩岩過7
大沙5都未打到
希望下調下5/6階難度

新難度 加技未免太嘔心

根本一堆人都未小/大沙 試煉畢業
V社就整啲咁嘅野

年尾/出年頭應該330

升3要8粒，唔課金農一年都農唔到，問你死未

1頻啲人講到 依家新手都過到小沙7咁

我仲以為得我一個打到6

出咗我要做一條鹹魚
講就講提高關卡上限 拎更多獎勵
屌 關卡調再高打唔到都無用
雖然流動8 大小沙全通 但V社搞鳩人

個個都220粉炮起手
V社又唔睇下呢隻角出到壞曬
就以為個個過到

我用凱瑟過小沙6 有d資源拎去粉炮應該過到7 慘

8階試煉要穩過基本上要A2+15
A2+20痴線妹過8階天空有溢傷

如果A2+20過唔同新嘅9階
10階又會變做課長專屬關
唔知要卡幾耐8先上到
更加唔好提低配刷6階嘅人
啲獎勵睇到食唔到

其實係
如果我魅魔打大小沙都唔知會卡幾耐
資源少咗成長速度又慢

堅尼系數up

8月31日(一)，透過緊急維護上調了完成3種魔導王國戰役時可獲得的‘BOSS的結晶’道具的數量。

隨著‘Boss的結晶’獲取量的增加，玩家們比較容易製作出自己想要的魔導工學裝備，但在數量調整之前，努力進行魔導王國戰役並獲得上調前的‘BOSS的結晶’的玩家們來說，這可能會是讓人感到剝奪感的一件事。

因此，我們將對在更新以後到8月31日(一)進行獲取量調整之前爲止，有進行過魔導王國戰役的所有玩家補發調整前/調整後差額的‘BOSS的結晶’道具。

未能在最初公開修正內容時採取更詳細、更公平的判斷和措施，我們在此對各位玩家表示誠摯的歉意。

如上述所言，我們將對所有進行過魔導王國戰役的玩家補發上調前/上調後的‘BOSS的結晶’的差額，詳細內容如下：

[補發內容]
▶ 數據的萃取期間: 8月25日(二) 17:00 ~ 8月31日(一) 12:00
▶ 對象：
-於上述期間內，親手操作進行3種魔導王國戰役並獲取結晶的玩家
-於上述期間內，透過3種魔導王國派遣戰鬥獲取戰利品寶箱的玩家
▶ 發送道具：根據3種戰役之各難易度的上調前/上調後的‘BOSS的結晶’的差額
- 以自己操作進行而所獲得的BOSS的結晶數量為基準，萃取數據後按各階段來採用追溯
- 以透過派遣戰鬥所獲得的戰利品寶箱的數量與階段為基準，萃取數據後按各階段來採用追溯
例) 若親手操作進行第1階段戰鬥100次並獲得‘BOSS的結晶’50次，將對該50次‘BOSS的結晶’數量採用追溯。
例) 透過派遣戰鬥進行第3階段100次並獲得戰利品寶箱80個時，將對該80個寶箱的‘BOSS的結晶’採用追溯。
▶追溯作業日期：9月8日(二)維護時

※ 與派遣戰鬥戰利品寶箱的開啟/未開啟的狀態無關，將以戰利品寶箱的獲得數量來進行追溯的採用。
（即使在追溯作業以後開啟‘未開啟戰利品寶箱’，也只能按照上調前的BOSS的結晶數量獲得。)

經過漫長的等待後展現的此次X:Rebellion更新讓許多玩家們感到失望，我們在此致上衷心歉意。

我們往後也會一直竭盡全力為大家提供更有趣的遊戲服務。

感謝大家

GM蕾娜 敬上

你打贏試練大小沙就有魂武拎 但你無魂武打唔贏大小沙試練

痴線妹冇魂刷到4
5*UW刷到6
其他刷到3就偷笑
直到你魂有一定進度
唔係嘅話高階唔洗諗

睇住V社d補救措施再同lie game比
真係想哭出泥
V社爸爸 me回家了

希爾達打大地都幾勁 3星無魂打到6

但其他地方就麻麻

真係要叫聲爸爸 我出走左兩年巧對吾治

相信唔會用返魂升la,之前實有人將重覆魂當左，又用返魂升實比人diu

出靈魂寶物

巴哈有篇1*UW Hilda過大地6
要A1 4*UW 天使盾
其他神器同角色都真係低配

將S1至S4 5星專寶合成一粒靈寶 一粒有哂咁多個效果
引人升哂咁多件專寶

A1 4星天使 已經唔算低配, failed

其實啲大佬一早儲定八粒
上年有人破解咗靈魂系統本身就有330

A0 1星天使 + 1星希爾達

但係條片用緊0*皇冠 1*UW
拉高啲專武同皇冠可能cover到天使盾
所以都算低配

唔熟大地
呢個係穩過定要不停RE先有機

唔明點解會負皮

隨時440 550
睇下V社邊日唔夠錢

我5星無魂希爾達+3星0階魂天使打5階re左半個鐘
利申:手動廢柴

唔出錯技既話應該都穩

大地最麻煩既地方係你要汁齊隊員 無幾隻指定角色再高星都難打

同埋大地要求打手要有千幾防穿

希爾達最好啦 被動加1000 唔洗汁過新裝

成10個負皮

我俾返個正皮你

嗰陣仲係P牌
而家俾返正皮你

唉其實真係忟忟地，你出高階有咩用，根本打唔到，試煉我都叫一邊升魂一邊打上去算，雖然我Epis 都打唔到天空要分資源比痴線妹打
仲要近戰主D 打大小沙真係打到哭能咗，最後額外升咗隻Xerah，唔知叫唔叫好彩啦新副要雙Dps但新副又難打，掉率又低到喊，我都係靜靜哋縮埋自閉算了

唔洗汶 高階係比大佬打

我地呢啲低端人口當無更新

新raid唔係好似刷碎直接整尋回裝咩

尋回無得直接整，都係佢機率出。

個機率你當無就差唔多
1~4階戰役都有機會出尋回

係就最好la,我主D升到220後又中2粒魂

肯定唔只8粒

次次比人屌先改 個公關真係炒咗佢啦
佢上修結晶數量 點可能預料唔到玩家既反應

係隔離隻game食完幾舊屎
突然覺得v社真係好好

依隻game入面既公會係咪冇人理我入個個公會有成50人但冇人有講野/公會討伐之類

你問下有無LINE
不過如果公會獲得資源量唔錯 排名接受到 我寧願無人理
公會有人理 會CHUR到PK 叫你練角打討伐

V社我爸爸

睇公會啦 我係前排討伐公會 都成堆養老仔
基本上討伐都係靠少數人係到支撐

除左公會戰 其他打都無打過
公會長話有世界前百就唔理了

可以一用 未到最好

其實公會戰獎勵係點計

公會戰? 講緊GVG定討伐

我特登睇咗獎勵都算明 一直冇去睇
討伐 按獎勵應該係 500-1000
GVG 鑽石
咁樣算唔算好差 入左咁耐都未入line grp
討伐同GVG都係想打就打

GVG 正常公會應該最少有大師
討伐 睇會長有無要求 正常世界前三百都算ok
巴打個公會 係咪好休閒？ 因為就算會長唔追求討伐 最少都要人打GVG GVG獎勵真係唔差

非常休閒 開ser 到而家呢個係第二個公會
啱啱睇返都入咗就快兩年 都未同公會嘅人講多過5句

好撚嘔心，14下都出唔到一粒魂石

三隻都冇練點簡sosad,仲要唔知咩人黎,有冇好介紹

呢3隻建議左一貓弓
其他兩隻都係極高成本既DPS，貓弓可以拎黎打小沙。

小沙即係王之試綀定咩?

btw你地依個post係咪大多都係lihkg公會

沙克梅

無lihkg公會

i see thx

因為之前search好似見到有

有冇大佬嘅公會收鹹魚

台服初開個開落，好快就末落左。

岩岩發現公會戰商店夠換隻npc返黎
換唔換好？本身諗住留黎換專武

DPS類型既NPC都係唔建議換
不過見在係女既份上換黎睇都好既

台服前20 求其搵個入都得 我記得要求好低

諗住開黎儲下圖鑑仔
反正暫時又唔差在果一件專

但佢地冇活動 我點拎公會幣買佢地d野

幾時幫佢整下容

咩活動？ 唔明 係指招生？

因為某種事件

淨係記得開服幾日就要求T5

其實係咪可以再夾返個

10個人都唔夠夾黎無意思
升建築都有排升，打討伐/公會戰戰績又無保障，不如痴下D台仔公會算。

我見公會d討伐自動有人打哂 想打但即完左

有人打曬咪幾好 入隻空裝角送死就算

啱啱係巴哈搵到個好似唔差
問咗唔知收唔收

我記得有人開外掛bam左

19抽得2粒Soul Stone仲要有粒保底

19抽零粒等保底

自從膠囊活動拎完庇佑之後，我已經接近40抽無中過，身上仲有5個庇佑

係抽邊個pool 有魂石？

想問問黑奶用黎當輸出打流動得唔得？
但暫停得0階4星

得既但唔建議 蜘蛛大佬220試過 佢話要re好多次 我記得youtube有片 如果你黑奶有咁上下練度做輔已經係好好既選擇

去該隱同拎碎片合，機率出，20次保底一粒隨機魂石

準備出9-10階 要練輸出

求穩過黑龍T8方法

魔法隊 90lv 加黑龍裝T7 3 星以上
光法 樹法 蛋妹 大奶 珍 男盾 薩滿

組隊無咩問題 應該係裝問題

得7隻角? 補多隻龍女/梅伊 防裝最好係5星 因為你T7

咁快就1001

我都好好奇點解KR會開到205個post 係咪有人出術

早期好多人玩架

當時推PO快到中咗幾次1001伏

最老個D老屎忽應該得返KOs巴
湯巴同洋介巴都無入黎好耐

賤巴老過我好多

棄左啦

我新手
咪踢爆

多左人入坑 一樓貼返啲女啦

想練潔拉，但又想搞掂隻黑奶先
今晚應該課一課，咁黑奶就可以10*同1階

洗左兩次就咁，無橙值洗唔洗再洗過？

升到100lv

照道理係要洗橙值 不過到消費活動先洗 用住先

連續打左10場pvp都係cpu 好爽 free ero

其實小沙應該攞魂武碎定神器碎？

新手我覺得就專武/魂武

屌你抽到保底都算，比3個男人我托咩屌

10-22點過

龍女係騎士？
May e npc 女 好難儲到十萬點
應該要儲幾個月

龍女係萊雅絲
個個禮拜換齊禮物好似2個半月
再加上你可以去旅館買D材料合其他禮物

卡左勁耐既74塔唔知點解連續挑戰過左

1001啦

我覺得77好難打

1001正傻尻